[
    {
        "question": "12. Quá trình nghiên cứu, phát triển giáo dục QP&AN, phải nắm vững và vận dụng các quan điểm:\r",
        "a": "A. Quan điểm thống nhất; quan điểm lịch sử, cụ thể; quan điểm thực tiễn\r",
        "b": "B. Quan điểm tổng thể; quan điểm lịch sử, lô gic; quan điểm thực tế\r",
        "c": "C. Quan điểm hệ thống; quan điểm lịch sử, lô gic; quan điểm thực tiễn\r",
        "d": "D. Quan điểm tổng quát; quan điểm lịch sử, lô gic; quan điểm thực hành\r",
        "correctAnswer": "3\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "1\r"
    },
    {
        "question": "13. Đối tượng được miễn học thực hànhkỹ năng quân sự là học sinh, sinh viên:\r",
        "a": "A. Bị ốm đau, tai nạn, thai sản\r",
        "b": "B. Đã hoàn thành nghĩa vụ quân sự\r",
        "c": "C. Người nước ngoài học tại Việt Nam\r",
        "d": "D. Đã hoàn thành nghĩa vụ dân quân\r",
        "correctAnswer": "2\r",
        "numebrRight": "0\r",
        "numberWrong": "2\r"
    },
    {
        "question": "11. Các quan điểm của Đảng về xây dựng LLVTND, tiến hành CTND đều có tính kế thừa và phát triển những truyền thống:\r",
        "a": "A. Tinh thần yêu nước nồng nàn\r",
        "b": "B. Dựng nước, giữ nước của ông cha\r",
        "c": "C. Đoàn kết toàn dân đánh giặc\r",
        "d": "D. Quân sự độc đáo của dân tộc\r",
        "correctAnswer": "4\r",
        "numebrRight": "2\r",
        "numberWrong": "1\r"
    },
    {
        "question": "10. Một trong những đối tượng được miễn học môn học giáo dục QP&AN là học sinh, sinh viên:\r",
        "a": "A. Là dân quân tự vệ\r",
        "b": "B. Bị ốm đau, tai nạn\r",
        "c": "C. Là người nước ngoài\r",
        "d": "D. Đã tham gia nghĩa vụ quân sự\r",
        "correctAnswer": "3\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "3. Nội dung giáo dục QP&AN học phần II là những vấn đề cơ bản về:\r",
        "a": "A. Công tác xây dựng khu vực phòng thủ\r",
        "b": "B. Công tác xây dựng thế trận chiến tranh\r",
        "c": "C. Công tác xây dựng nền quốc phòng, an ninh\r",
        "d": "D. Công tác quốc phòng, an ninh\r",
        "correctAnswer": "4\r",
        "numebrRight": "2\r",
        "numberWrong": "1\r"
    },
    {
        "question": "6. Một trong những điều kiện để sinh viên được dự thi kết thúc học phần là:\r",
        "a": "A. Có điểm các lần kiểm tra\r",
        "b": "B. Có đủ 70% thời gian học tập trên lớp\r",
        "c": "C. Có điểm các lần kiểm tra đạt từ 5 điểm trở lên\r",
        "d": "D. Có đủ trên 50% thời gian học tập trên lớp\r",
        "correctAnswer": "3\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "9. Đối tượng được tạm hoãn môn học giáo dục QP&AN là học sinh, sinh viên:\r",
        "a": "A. Là dân quân, có giấy xác nhận của địa phương\r",
        "b": "B. Bị ốm đau, tai nạn, thai sản\r",
        "c": "C. Là tự vệ, có giấy xác nhận của cơ quan\r",
        "d": "D. Đã tham gia nghĩa vụ quân sự\r",
        "correctAnswer": "2\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "8. Phương pháp được sử dụng đểnghiên cứu giáo dục QP&AN:\r",
        "a": "A. Phương pháp nghiên cứu lý thuyết\r",
        "b": "B. Phương pháp nghiên cứu tổng hợp\r",
        "c": "C. Phương pháp nghiên cứu phân tích\r",
        "d": "D. Phương pháp nghiên cứu giả thuyết\r",
        "correctAnswer": "1\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "7. Một trong những đối tượng đượcmiễn học môn học QP&AN là:\r",
        "a": "A. Học sinh, sinh viên đã hoàn thành nghĩa vụ quân sự.\r",
        "b": "B. Học sinh, sinh viên ốm đau, tai nạn đang điều trị tại bệnh viện\r",
        "c": "C. Học sinh, sinh viên là tu sỹ\r",
        "d": "D. Học sinh, sinh viên có bằng tốt nghiệp sỹ quan quân đội, công an\r",
        "correctAnswer": "4\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "1. Nội dung GDQP học phần I  là những vấn đề cơ bản về đường lối:\r",
        "a": "A. Cách mạng của Đảng\r",
        "b": "B. Quân sự của Đảng\r",
        "c": "C. Quốc phòng của Đảng\r",
        "d": "D. Chiến tranh của Đảng\r",
        "correctAnswer": "2\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "4. Nội dung giáo dục QP&AN học phần III là những vấn đề cơ bản về:\r",
        "a": "A. Các môn kỹ thuật, chiến thuật quốc phòng, an ninh\r",
        "b": "B. Chiến thuật, kỹ thuật chiến đấu và đội ngũ đơn vị\r",
        "c": "C. Quân sự chung, chiến thuật và kỹ thuật bắn súng tiểu liên AK\r",
        "d": "D. Các môn chung về quân sự, an ninh và bắn súng tiểu liên AK\r",
        "correctAnswer": "3\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "2. Một trong những điều kiện để sinh viên được dự thi kết thúc học phần là:\r",
        "a": "A. Có đủ 75% thời gian học tập trên lớp\r",
        "b": "B. Có đủ 80% thời gian học tập trên lớp\r",
        "c": "C. Có đủ 70% thời gian học tập trên lớp\r",
        "d": "D. Có đủ 65% thời gian học tập trên lớp\r",
        "correctAnswer": "2\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "5. Chứng chỉ QP&AN là một trong những điều kiện để:\r",
        "a": "A. Tính điểm trung bình các môn học\r",
        "b": "B. Xét tốt nghiệp cao đẳng, đại học\r",
        "c": "C. Xét học bổng\r",
        "d": "D. Xếp loại học lực của sinh viên\r",
        "correctAnswer": "2\r",
        "numebrRight": "1\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "15. Trong nghiên cứu lĩnh hội các kiến thức, kỹ năng QP&AN, cần sử dụng kết hợp  phương pháp dạy học:\r",
        "a": "A. Kỹ thuật và chiến thuật\r",
        "b": "B. Lý thuyết và thực hành\r",
        "c": "C. Lý luận và thực tiễn\r",
        "d": "D. Học tập và rèn luyện\r",
        "correctAnswer": "2\r",
        "numebrRight": "2\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "16. Cơ sở lý luận để Đảng ta đề ra chủ trương, đường lối chiến lược xây dựng nền QPTD, xây dựng LLVTND và tiến hành chiến tranh BVTQ là học thuyết Mác - Lênin, tư tưởng Hồ Chí Minh về:\r",
        "a": "A. Đấu tranh giành và giữ chính quyền\r",
        "b": "B. Cách mạng và giải phóng dân tộc\r",
        "c": "C. Vấn đề giai cấp và đấu tranh giai cấp\r",
        "d": "D. Chiến tranh, quân đội và bảo vệ Tổ quốc\r",
        "correctAnswer": "4\r",
        "numebrRight": "2\r",
        "numberWrong": "0\r"
    },
    {
        "question": "14. Cơ sở phương pháp luận chung nhấtcủa việc nghiên cứu giáo dục QP&AN là:\r",
        "a": "A. Học thuyết Mác - Lênin và tư tưởng Hồ Chí Minh\r",
        "b": "B. Chủ nghĩa Mác - Lênin và tư tưởng quân sư Hồ Chí Minh\r",
        "c": "C. Triết học Mác - Lênin và tư tưởng Hồ Chí Minh\r",
        "d": "D. Tư tưởng Hồ Chí Minh và đường lối, quan điểm của Đảng\r",
        "correctAnswer": "1\r",
        "numebrRight": "3\r",
        "numberWrong": "1"
    }
]
